【3年計劃】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXXVII

#StandWithOzil

呢個星期主場對西咸 真係totally no mood to see
太撚夜 又贏硬既波

反正拖都唔用
賣到就賣啦

貼多次廢事個個成日問

入錯post?
拖肥既球員關牙犬咩樹

再貼一次，廢事有手足唔知

‘Aouar would like to join Arsenal’

始終叻準

雲加

達蛇

果然係近年best deal

party 都好似係

邊有人問牙

睇睇上個post

今季買到防中
就應該可以爭四㗎啦

你同我地時差係幾多

阿記恩人 收廚餘 咩禾仔 2&b 差唔多60m
順手帶走 坦啦 平平地20m

我快2粒鐘
平時3點開波既波變5點開

你去左邊到

是但啦
你都唔撚使做

去左澳洲過退休廢老生活

個邊有無茶樓 然波後去嘆番一盅兩件

啱啱先見到軌個post頭

廢老

愛字頭就好
咁有米40m買個第4位翼

點會無 到時打卡擺上黎大家一齊食

快啲接班真阿（Aouar Party）入隊啦

坦快躝

點解我搵唔到個PO

見到了
呢期佢地全完做左馬撚既野

再下個星期到我哋毁猁安，殺猁巴，泰咬猁

仲有痢已逝

咁得閒就搵晒所有品種既蟻
每日屌一種蟻既蟻竇

G chi

痢已撕

手撕痢鬼子

咬爛猁痺猁連

佢走開數

想做馬撚牙

我都未去過澳洲
不過我曾經去過蘇格蘭
嗰度仲正

比猁然

痺猁連 幾好

佢哋真係好憎利記

Ps5

澳洲鬼普遍都唔戴口罩 好似平行時空咁 所以我都無戴

佢地隊隊都咬喎

空氣好好

好撚清新
嗰度夏天好似香港冬天咁
仲有好多大波鬼妹

迷達

嗰度疫情點

new ar lm

比例黎講唔算高確診 因為都叫封左關
等啲確診既好返或者瓜哂就無問題了

絲?

藍絲

簽左party, 阿華先

佢係

小妹00後，160cm 33E

請自拍

160 33E 姐係死肥婆啦

咁都好
認真，見到而家777死都唔肯全面封關
我就好撚擔心遲早會有第四波疫情

我係

請尊重 謝謝

熱狗一輸就簽巴利 左閘

唔洗擔心，一定有

who?

Me

我地夠有阿華，party

屠房仲未有波衫拎

小妹自拍照

7仔都未通知

？$

睇完啲新聞
如果爆咗第四波
佢會強制全民檢測

Done deal?

都要達sir肯輸波先得架

間間都話100%了

結果今季不敗
一個都簽唔到

用宣明會集團拎金杯

我哋好難輸 星期六似大炒

點輸阿屌....

又燈

熱狗有齊兩代叻準 巴利同牙傾 好尾機

有陣燈味

維州係Daniel andrews搞到一鑊泡 其他州防疫算ok

仲好
開牛蛙派對

真金不怕紅爐火啦
達蛇唔係一條濕鳩

冇冠叻準

好眼訓

驚西咩，星期六豬波我跳樓牙

去食lunch 了

我哋半力贏利，西咸連主場打卡素都輸2粒

食左個大快活早餐

爭冠嘅感覺

1 點咪再食lunch

倫敦啲球會好難踢 富咸 水晶宮 韋斯咸 車路士 場場都唔易打

猁狗都只係牙達私家g
上面呢堆贏少過兩球都當我廠輸啦

我哋倫敦之王

英超不敗奪冠就一定，睇下得失球衝唔衝到上100

贏到利果場可能38全勝

W1, 37 to go

蛙都幾撚型

龍門教學片幾時有

今日食車仔麵

no, not agreed yet. But Aouar would like to join and Arsenal spoke with his agents many times.

英超已奪，100%波

聯賽只係打左一場
阿仙奴已經累積左三分
今場波睇到隊波既熱誠已經番番黎
只要餘下賽程全勝
我地就可以重奪英超冠軍

奶罩都唔戴更何況口罩

豬紅，豬皮，咖哩魚蛋，油麵

來吧阿娃

已經係我地既人

上一場已經係告別賽

阿迪達： 牛蛙身上流著阿仙奴的DNA

比住20m做首期，尾數遲d先比

Arsenal are tracking Dijon and Iceland goalkeeper Runar Alex Runarsson, 25, with the Gunners hoping a deal can be done for around £1.5m. (Evening Standard)

1.5m抵撚到爛

最緊要係真阿
做更衣室笑匠潛力

佢反雲
應該算識波
可以做埋助教

佢係咪之前傳說part time 踢波故仔既一份子黎

睇左d文 佢救波唔勁 反而強項係用波
達蛇可以改造佢成為冰島派對

咪1個字 廢囉on9

點解我係scotland未見過大波鬼妹

正職鹽廠工人

但佢係法甲最差撲救率龍門
不過1，2M算9數啦

層樓留比我OK?

平衡時空

喺嗰度冇暖爐係咪會死

佢留左比老婆

即係留比我啦

牛蛙來了

里昂在禁錮牙娃

我係佢養隻狗

原來阿狗po已經2137
連登都係得1400日到歷史
唔使一日就一個po

里昂的禁錮行徑是對阿仙奴內政的粗暴干涉，嚴重違反了國際法和國際關系基本准則

仲未有波衫拎

好撚on9

等印牛蛙

佢話今星期會出貨

我哋即時比賽討論post
+埋內戰四起

諗下阿羊轉會個陣吹左幾多水

阿狗post咁撚多人生贏家
個個日日都唔使做咁撚樣

第一個post由高登開始 好似係

2 月黎到總共見過兩個人有mask

唔係好凍，好少零下

拉左你先啦地主

格離獌狗1000

慢到

成個波台都係喇
大把ibanker 精算師

你幫你個女搵學校未

好多白咭佬添

今日都星期四

咁計既話好慢

時差牙

扮傻既多
主要都係三大或者ivy league 畢業

而家先知？
阿po成班贏家

搵到 10月準備入學做插班女學生

為咗蓋清加埋ive入去？

加油

一定啦

呢排日均爆1個po
達蛇魅力沒法擋

垃圾廢青揮手區

我生產力！

Ryo sir 先係

上youtube 睇左球皇片
救波用腳多
上中路都係打手鎚
好少接實

佢係撚
日日扮工𥄫女
希望佢頭女飛咗佢
等佢冇軟飯吃

好過Macey
連片都無
不過好靚仔

收到風佢成日偷食NGO妹

玩撚埋辣椒油cls

人渣來

變態到玩辣椒油浸春袋

以前即討係另開post

去果邊讀書開心啲既應該冇咁大壓力

2137 全部係連登 po?

用腳救波諗起佢

而家冇人叫春好悶

我去果陣見到唔少

你叫叫

冇乜煩惱

性感足球

btw 好鐘意希基達

好想奶

梗係啦，高登個到無計，雖然個邊都1590

痴撚線 點解咁撚快

大把然家上黎笑鳩啲窮撚
係度曬女曬樓
梗係多post啦

【雲加萬歲】阿仙奴16-17球迷吹水區 I

第一個po，當年逼害我哋and狗

仲有唔少爆閘撚曬佢地d轉會

阿仙奴轉會.jpg
車路士轉會.jpg
笑撚到傻

你其中一個

其中一個俾人笑既窮撚

唔係逼害ios咩
我記得係ios冇app用先轉過黎

ios可以過嚟先
and狗要遲一兩日

哦
你講lihkg

慢狗

P對翼落去啲球員到
笑撚死我
家吓拍護舒寶廣告咩
定12門徒傳福音啊

不經北角已經4年

梗係快啦 你地咩鳩屎辣殺都討論
連開到2137都可以討論到成頁

你仲喺北角

leno有價好賣

resign左再返黎北角，結婚買埋樓

獌po頁頁都有人講1000post
代表咩

pes 21個ml好似幾吸引

球王美斯坐正

根正苗紅

5 Demands

班迷愛狗小貓三兩隻但成日無恥圍爐互推 唔怪得咁多post 啦

收咗錢唔做野點得

新廢龍叫烏拿臣=ruler =新牙間

三四十個啦迷愛

查子我推薦樣野比你
我老闆話有用

會然普x 日日都收錢唔做野

黑豆好似補賢

我哋收錢做野唔計啦
真迷愛得list上面兩個

日本皇牌黑大豆酵素
採用日本丹波黑大豆、球磨川山泉水和米麴精心釀造而成，有效補肝腎、降三高、防脫髮及改善便秘 榮獲日本保健醫療會獎
獲得研發專利
功效：
補肝腎
降三高
防脫髮
防便秘
有助深層睡眠
令人容光煥發

好彩今日做左15分鐘野

老婆狗, ryo都適用

佢好似得個高字

防脫髮 唔代表生髮 佢甩凈三毛先用 無意思。。。

好過無啦

論樣計喺阿狗起碼有top3

又講得岩 唔買了

撚多top3
1.t3
2.laca
3.leno
4.xhaka
5.holding

邊條柒頭秒負皮我

比多個你

三條就唔使防咩
咁冇體育精神

我無比
不過我理解

你已證明自己清白

唔識波?

阿狗又贏

呢個好撚好笑

食多啲藍莓枸杞啦

我對眼睇野勁屈

收工了

fuck u

24

有條PK負皮追擊我

laca靚仔過t3少少啦

今日唔想做野，返屋企訓覺算

其實可以鬥下
不過費是話我係左膠偏幫黑人

非玩膠 但Laca黑人來講幾靚

眼睫毛勁長

簽到牛娃固然開心
但最想要都係party多d

拿卡0仔來

你地真係以為我9up
佢唔係個新髮型累事 實好撚型
型過啲黑鬼演員

[Helena Condis] Koeman cannot, for the moment, sit on the bench in an official match. RFEF has not been able to process his file because Barça and Setién have not agreed with their settlement. Setién wants to collect the salary of the remaining year he had signed.

抵啦迷拿

痴撚線 仲癲過派路冇得落場

係咪你!

但佢依家個頭先型 有頭髮或長髮好柒

同感
但係從印波衫角度 我反而想牛蛙黎多d

冇咁無聊

作客印aouar

你係咪得罪感情台絲打俾人狙擊

中出即飛

同意有party先穩前4
有牛蛙係bonus

無入好耐啦
班放負撚好低質

你幾時返工

請食飯未

飲下酵素就得就唔洗周街查博

大蕃薯

呢度咁多人生贏家

好型喎

唔關事嫁

john

想印721 但係唔覺得carry 到
諗緊印第三作客定點

點解冇人動議轉做阿拉伯數字

屌 笑死

其實，幾好

阿狗再出發

柒成咁

高登已經咁用
嚟到連登開頭錯都有人講
後來就無人理

由1 重新開始

曾經有幾次想幫手開po 但驚錯數字話卻步

同意

真 達朝

gchi 真達蛇時代來臨

我廢事check完都錯話收手

g chi阿仙奴達朝球迷吹水區 I

又可以再錯多次

達朝

等今晚冰島龍官宣

我前年話唔識比人笑弱智

【達蛇不敗新時代】阿仙奴達朝球迷吹水區 I

咁你係

錯左又由 1 開始過

？

再出發大聯盟

唔關convert事
你本身都係弱智

拿卡雲加都迷
我係喎

成陣阿仙奴味出晒嚟

係舊阿味 達蛇時代已經清咗

如果真係清空

由呢個po開始計?定搵返達蛇接手個場

咁下個po開1定繼續推

唔清空啦

搵人由頭數一次先

心水清，

仲有時間討論

下個topic
開I
繼續推

樓主pin

華麗足球

之後又錯咗點搞

有無修正post no. 嘅option揀

方便做數
跟Raul學嘢

佢話中間好多小錯 修正得晒咩

所以咪睇下你地想點

3年check post計劃

你舊ac有冇開過po

其實有人講過
但有人想等新球季先轉（結果到時又無左件事）
亦有人覺得跟番傳統唔想轉

轉阿拉伯數字繼續推

阿拉伯數字幾特別

但係要由幾多開始推

直接今個po+1？

繼續算啦，慣咗唔想改，都幾有特色

屌想講羅馬數字

我都覺羅馬數字幾型

大家買有碟版定冇碟版ps5

你買第一浸？

係幾型不過唔方便姐

想買有碟 慣咗儲碟

阿仙奴達蛇朝球迷吹水區 いち

想買碟版但貴800

但碟平時都平過download

點 你地下個post想點 要置頂

唔計炒價 買碟真係抵玩啲

如果有時想玩吓二手game 都係有碟位方便嘅

Pin咗我個投票睇下佢地想點先

股災
典算

咩事

繼續羅馬啦

原來一路都開錯數字

電訊報 Mike McGrath【 Tier 3 】：

冰島門將 Rúnar Alex Rúnarsson 將於今天接受阿仙奴的體檢，轉會費150萬鎊。 槍手依然歡迎另一名門將 David Raya 加盟，但賓福特要價在1000萬鎊以上，使得這筆轉會變得很困難。

幾時開始錯

上面有手足cap咗圖 飛咗成幾百個po

一係計返岩條數佢 d小錯唔計啦

agger

由幾多跳左去幾多?

好撚在唔係我做poba開始大錯
有位手足之前仆出黎話我搶做poba 搶輸就即大錯
點睇
仲要果個手足帶頭錯

解決左提出問題果位手足咪算囉

羅馬數字其實都幾易錯
我成日都錯

迷雲就係咁做野

貢應該點搞牙
由邊到開始更正牙

困難就唔好黎啦 有冰島廢龍足夠了

開名啦

做蘭奴後備唔駛買咁貴啦
升個米9黑人上1隊咪得

舊人應該大部份人撐羅馬

期貨結算前夕？

我咁新都舊人

不了 雖然我都成日開錯number
下次個精神病康復者出返黎有排jer

羅馬數字=迷雲

你車迷黎講算新

成日開錯number=迷雲總會出錯 係時候迷途知返

收爺啦7頭 日撚日羅馬羅馬
Btw支持羅馬

有冇巴打起英澳讀書想問下兩個地方每月嘅生活洗費大約要幾多，例如衣食住行等等

澳洲讀書每年20萬有找
包你食好住好玩好

同市光榮
今年我廠就拎英超冠軍，相信25基都好開心，轟今年拎唔到，下年25應該唔喺轟
成世冇英超

いいね

新po迷愛唔入得

下個post由1開始推過啦
由牙達開始重建阿post皇朝

繼續數落去咪算
改番之後都會錯

利出手了

下次一跳跳到變3000

有冇人肯

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

羅馬字都錯到咁
日文字應該錯得更加多

搵迷愛數啦
入開筷子應該數學有保證

另一個迷基熱狗
我訂咗2個laca case仲未到
有冇人幫我刮佢出嚟

U 搽蜜糖屌蟻窿未

走開la毒漫台毒撚

我地得1同2兩個數字

阿狗上次和波唔計啦

好波

公投啦

今次老婆兄想賭d咩

屌你老母

駛唔駛學埋啲毒撚台開q&a
擺link擺花名點黎擺阿狗狗規
要學中共咁 高壓管治

我唔煙唔酒唔call g，識自己煮野食，應該可以慳唔少
睇咗三間澳洲嘅u，大部分program都要讀兩年其餘讀一年嘅平過英國少少

係
公投老婆狗使唔使屌蟻竇
唔好再拖

作客對猁贏到既抽2個手足送阿狗今季波衫

真
屌蟻窿
拍片教守龍

英國學費同住宿貴撚到

Local同oversea學費差勁遠

投兩次

屌，比猁買咗Thiago

差成倍
我讀一年成16000磅

佢哋中場多人到癲

正常都係佢地架啦

10月尾11月頭我拍片教打龍啦
而家仲未裝修好新屋 仲係住緊apartment

輸老婆清喺咪屌蟻竇

補強

牙達輸比高普?搞笑?

到時搶埋何sir巿場 我親力親為
何sir得個手掣同fifa 點夠我黎

熱都借到bale

想睇你輸波打老婆

你出唔出樣先

埃及屌打佢啦

轟 唔駛講
痢 Thiago
獌 van de beek
熱：golf 佬

阿 毁痢安<—-(免簽）

得啖笑

出樣會倒米

牛蛙唔講?已經係我地既人

幹！
理性佬何蛇都出晒樣
你唔出好輸蝕

你開返個patreon囉

下星期出牛蛙口爆你添呀

Partey唔講？已經係我地既人

愛有占屎
依度d手足又話廢咗好耐，點知第一場就carry愛
等睇bale carry熱狗

賣肥仔波相?

太樣衰唔要

放你後生
幾型

學藍斯太油黑塊面囉
有冇人知佢去咗邊結婚生仔未

搞錯丫你老細個英文版唔係佢自己講

後生果陣啲女見到我都濕
不過人到中年 頭髮少左好多
大家真係唔好縱慾過度

真

Cometh the Aouar, cometh the man.

好節制

有細爆, 埃及回歸有如強外援加盟

佢咪袁X傑

我廿幾果陣都覺得自己好節制
一到30 頭髮都開始唔駛gel
同浩狗差唔多

收嗲狗佢本人先喺丫

我今年都甩好多

我老豆都甩
我都幾撚驚
所以唔gel唔染

男人最痛

又電又染係咪玩完

唔知
但我想過40先甩

電鬈毛咪唔洗整
有一排搞到個頭洗完好似橡筋咁吹極都唔乾 差d爛晒

你溝死女

食藥

以前高登會有阿狗即討post
依家連登combine埋冇分返開，比賽日一晚都2-3個post

如果甩到牙頂咁真係剃光佢算

佢好多女屌
我人格保證

大戰有時4個post 我開到爆limit

唔理d小錯
2137-950+198=1385
下個po 1386=MCCCLXXXVI

食緊維新烏絲素
好似冇乜效

軟髮撚岩用?

開返即討

保乜絲

好D

但我剪頭髮條友話我頭髮硬 向下生
搞到有時要焗住gel

買黎試下先
軟頭髮唔電個頭好塔

e~ 咁我係頭髮軟喎

打少d飛機

我又買黎用下先

你地有女幫你地打
我要自己黎

就咁啦

下次剪頭髮你問下個條友你係咩髮質囉

其實我懷疑條友唔撚識
我是但係屋企樓下剪

依家野好似遺傳的

係
所以我都只係希望40歲後先甩
都唔指望唔甩

自己都未顧得掂就搞英文版
不如安心打fifa拍片咪算

呢度係咪唔比人睇傑出阿仙奴

做乜依排咁勤力出片？？

舊登已經話你日日用好快殘

我點知啫
我又唔係佢

momo

youtube suggest咁嘅片比我

Here's Why Arsenal Should KEEP Guendouzi!

學費都20萬啦1年

中大finance master39萬，貴到傻單講學費外國讀會平啲，不過計埋生活費就

我果陣租1萬幾1個月加埋幾千生活費

笑能左

拜仁主力都比痢買到 代表咩

好想睇羊
佢應該笑到講唔到野

睇完覺得佢好識用身體護波，但整體嚟講都係唔鐘意佢

用頭髮遮對手視野

你咁多女扮乜

租金都幾貴個居住環境係點巴打讀完有冇諗住留低搵野做順便移民

有錢就出去浸下

而家咁撚貴咩

咪9up
一陣人地真係信.....

隔離隊又tiago 又bale
我地就要拎埃及打飛機

牛蛙

埃及屌打啦

disrespectful
Grealish 西左面🤣

唔喺有grant 咩

笑到我仆街

羊88？

你真係多女，咪扮

香港人工高過澳洲

醫療科香港太好搵了
租係自己廁所,包水電網,不過我果陣係市中心一定貴D

我果陣X6同埋可能我果科貴D掛

你廢青唔想獨立

緊係啦
唔係你老婆出去接客點養我

條友租2000蚊澳一個月，佢住市中心，又要大屋掛

我見香港讀咁貴先諗住去外國浸下咸水

87

正正常常大約幾多錢假如university of sydney個邊

想住幾大，自己住獨立一間house定apartment定同人share？個range都大。

炸彈可以操la咩

細爆又懶係野埋堆

見到燒傳直線畀阿叔

pepe練習對住美欺都唔入
羊就玩弄美欺

🤝 Welcome on board, @Sportsbetio!

More on our new betting partner 👇

賭波公司可以贊助球隊

apartment呢

Bet365不嬲有贊助

usyd果邊好多apartment都3XX 1星期啦

平香港幾成啦

點解唔比燒落場個直線幾靚

今季邊日close window

5oct

Oct 5

成條片都無 Joe Willock睇

Bale done deal

Who?

今年英超癲過上屆
Big six 加愛 狼 李 紐
仲有有廢龍既av

英格蘭湯馬士梅拿

Thiago Alcantara will sign his contract as new Liverpool player until June 2024. The agreement is 100% completed also with the player as with Bayern Münich [€30m add ons included]. The official announcement is just a matter of time... here we go! Red circle #LFC #Thiago #transfers

咁快手

好睇嘅

TIER 1

嚟緊都想睇Leeds

仲快？搞左好撚耐

Aouar未呀

2M
貴咗

Man United just contacted his agent but never made a real bid. 好撚廢呀屌

euro ar

sor

可能係英鎊同歐元既分別？

屌你老味英超軍備競賽
老老豆豆我仲覺得Bale幾勁

冇Partey Aouar兩個點爭前四牙

真係勁到癲

Welcome Alex

好睇到呢 見到都興奮
(冇我哋份)

踢鍠有表現 唔知做乜9唔用

羊撚果個係Leno

Yes，3百幾一星期都住得下人啦，學生之嘛

佢哋俾生草砸住曬啲錢

再sor

我哋講緊爭冠 叔+埃及=最強引援

拖狗同達狗一樣

唔想丁個2M呀我要Aouar呀

partey呢

兩個都冇 緊張d乜

點解我覺得佢帶個波都就跌咁性感下盤

收嗲啦

有都係爭前六咋

死拿卡狗今季英超好入夠15球

新牙間

拿卡入到15球我指天椒塞屎眼

隊隊都補強我地至少有partey/牛蛙其中一個先頂得順

但同Acole未有得比
Acole可能係史上最強左閘

ching有冇咁鍾意玩屎眼

希望可以留係第一版

未有Partey真係唔洗諗前4對中下游點算

12球得唔得
15球對佢黎講好難

嗰陣未睇波
係阿仙奴定所有左閘

好想知巴爾返熱狗會唔會同kane son嘈交
太上皇回朝邊個敢唔比波佢

你條撚樣都入過15球啦

對強隊先要Partey
對弱要蛙

你攞25基同laca比

得喇得喇冇人想知冰島派對

英超喎
25基有咁勁咩

國家隊正選
同冇得入國家隊比

九成下個禮拜先宣到

13同15賽季都入16球

齊天大聖打六耳獼猴

占士 都仲咁勁
bale不能想像

簽人啦 快d

有d唔包冷氣,上網又雞
我果陣長開幾個月冷氣

信達蛇啦

上年25基出18場入8球
拿狗30場10球

The signing of Rúnar Alex Rúnarsson is utterly bizarre, with the player having conceded 61 goals in 36 matches in Ligue 1, performing so poorly that he was relegated to 2nd choice at the beginning of last season in place of Alfred Gomis. [RMC]

之但係我地個GK coach好有信心

我記得好多年前買過一個Vivi唔記得乜做後備龍
好似一季定季半都冇出過場就賣走咗 ，嗰時條友係2號龍定3號？
係CCC尼嗰期，唔記得Fabianski 走咗未

歐年7場5球

占士攞正牌派波 大把波到腳
Bale kane son全部都係想負責最後一腳 上場son快攻唔俾kane都屌曬鬼

前年歐霸神射手
入10球

軌同熱狗都好癲
but理閪牠們咩 踢好自己家波先啦

維維安奴
信goalkeepr coach囉

2號龍就是鳩但 話唔定有日打到馬天咁 又放返 20m

包埋電費定另外計

1.5m龍會唔會都攪個開live官宣

Viviano 個陣好似借一季姐

呢啲2打6求其出張相算啦

真心想知馬天last段片其實想唔想拍

假阿佢主動話拍

好似話係佢自己要求拍

冰島龍係咪阿仙奴第一個冰島球員

佢車迷黎...

佢主動要求, 話想同 fans say goodbye

返去j werner ziyech啦

雖然基佬真係好廢
但用拿卡打正前我覺得係Downgrade 左

又捉到迷基條67

上面唔使咁多人覆我丫

熱狗除左bale仲有件regulion

1dd

你25夠未

車迷過主

真．垃圾廢龍官宣左?

Also understand talks have opened with Leverkusen over sale of Sead Kolasinac but are at a very early stage. #AFC

達蛇都幾癲，完場捕住牛蛙

好撚好笑啲新連豬

T仔屌打啦

慘

來吧

達

快啦

痴漢達

想直接進入 late stage

依個咩動作

party呢

自含

奶自己條尾

買人味

開得party未

咁都睇到

web版未有新icon玩住 屌你老鼠

牛蛙唔黎剪佢啫啫仔

真。小豬光速屌西

有錢son有電腦

點解我冇新icon

屌你老鼠我要Aouar呀

幾時有新消息

同你一樣
瀨屎仔

電腦版有wo

傳巴塞曾硬撬Auba失敗

【Now Sports】原來巴塞隆拿曾在最後關頭出手硬撬奧巴美揚，但後者決定續約留在阿仙奴。
英國天空體育披露，巴塞隆拿已經垂青奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）多時，在他跟阿仙奴續下3年新約前，曾經出手希望撬走這名31歲加蓬國腳，可惜未能成功。

Auba續約後周薪漲至35萬鎊，他自言被領隊阿迪達打動，決定留在兵工廠：「我從1年前就開始考慮去留這問題。阿迪達給了我一些關於球會未來和對於我的想法。」

「他很誠實，我喜歡。他說『好吧，你或許可以走。我不知道你現在想甚麼，但你可以離開去其他球會拿獎盃，或者可以留在這裡留下傳奇。』對我來說，傳奇是關鍵字。」奧巴美揚補充。

圖片來源 : Twitter圖片

legend

燒走係咪變返250k

理性佬有新片了 呢場幾好睇

打J用

Arsenal are preparing an offer for Crystal Palace winger Wilfried Zaha, Reiss Nelson will be part of this deal as #AFC put Zaha third target after top two targets, Partey & Aouar. Gunners working on selling unwanted players before signing new players, according to @GPLF_N.

手臀寫tattoo

真阿

你YouTube PR部？

Pepe x Zaha

講真
無果場2:8
分分鐘而家已經去左疤

屌 又寫350k
同 willian個單 加哂所有野話220k一撚樣

之前好似有巴打話唔計燒，如果合約期間有人高薪過羊就自動一樣人工

係on9的

唔係啦

羊算唔算係藍斯之後嘅icon

一場打爆兩部電視

唔寫到咁點引到d 非阿狗禁入去睇

如果最後真係要唔reg一條友打英超
阿狗會棄燒定埃及

佢個花名叫牙冰算啦

棄燒
燒唔係達蛇計劃入面

Wilock先係

一定埃及
唔要燒球迷暴動都似

50m overprice 啦

真係350k洗廁所

唔公開講 其實冇人知？
記者又唔會check到
定所有野都查到

減左10m

本來要60m 先deal

50m歐差唔多啦比開價減左10m了

希望企硬啲

冇得出reg嚟托咩

50m歐元

咁rip埃及

終於唔係黑鳩

就黎有冰條食

BLM 時期，黑鳩先係皇道
阿達唔識波

冰島仔唔只矮，位置感都幾差
D波好多都係想出唔敢出

點都好過英甲都打唔掂嘅美斯

求神拜佛leno唔好傷好過

屌點解我諗起CCTVB前亞視永恆體毛內衣陳煎PAN

英超聯與騰訊達成協議 騰訊成內地獨家新媒體轉播平台

英超聯發表聲明，宣布與騰訊體育達成轉播協議，騰訊成為英超聯內地獨家新媒體轉播平台，將會全程轉播英超今季餘下全部372場賽事。

燒

有時唔包,計埋D雜費同車費咪又係4百幾1星期
無車又唔方便住近D唔好

我之前都有講話佢似煎pan

羅東果時返學坐巴士？

It is extremely unlikely youngster Folarin Balogun will sign a new contract at Arsenal. [ @Podcast_TBG ] #afc

快躝
要錢 賣10m都好

痢買左thiago, 好屈

痢不嬲屈

乜水 咁正

It is extremely unlikely youngster Folarin Balogun will sign a new contract at Arsenal. [@Podcast_TBG] #afc

Arsenal rejected a £3m bid from Sheffield United for Balogun. Crystal Palace, Brighton, Southampton & Brentford are also interested, while interest from Germany remains strong. Arsenal are very unlikely to include a buy-back clause in any deal. [@Podcast_TBG exclusive] #afc

10m啦屌

咁勁架咩咁多人爭

幾多人爭喎 10m quick deal fast trade

咪又係俾達蛇屌打

好似

買人味ar屌

呢類前鋒阿狗太多
之前晨操之星都係呢type
唔撞得得個快字嘅中鋒

防守好屈

愛買左Iwobi, 好屈

阿狗新片見到細爆

但佢入好多波

又係埋auba laca 堆

青年隊防守不能作準

法語系嘛...

Aouar！

唔同左樣嘅

Barcelona have Héctor Bellerin on their list of targets to sign this summer [ @FabrizioRomano ].

可能又係p圖
日本妹好鍾意

傻閪巴狗要賣到人先可以買人

買到人未唔夠時間了

現階段真係唔想賣

疤狗冇錢啦

First priority美國狗
同埋一定要賣Semedo先郁得啲錢

比狗勁過smd

之前狗實有人話Smd勁過比狗我都廢鳩事理佢

阿狗星期六又讓一球
又要穿盤

u23球皇
一季fm可以入30球

又一球初盤

巴塞名宿告魯夫：沒人會拒絕加盟巴塞
告魯夫：阿仙奴令足球退步
告魯夫：沒人在意比爾連說甚麼
告魯夫再申：不要阻止比爾連與巴塞重聚
巴塞隆拿主席羅素：你們還有兩個月時間準備比爾連的替身
副主席巴圖美奧：所有球員都想加盟巴塞
巴塞名宿史岱哲哥夫： 阿仙奴令人反胃
哥迪奧拿： 阿仙奴在禁錮 比爾連
布斯基斯： 阿仙奴在摧毀 比爾連的未來
沙維：等候比爾連回家
沙維： 比爾連是巴塞的最後一塊拼圖
沙維重申： 比爾連身上流著巴塞的DNA
沙維：比爾連本人應為自己前途作出最佳打算
碧基：他( 比爾連)將會成為我的好朋友
美斯： 比爾連已想好怎樣在魯營慶祝他的入球了
法比加斯：他之前已向我透露想加盟巴塞
佩奧爾：他( 比爾連 )的確與我很相似
恩尼斯達：期待與比爾連合作
《馬卡報》：皇馬殺出欲截劫比爾連
《每日郵報》： 比爾連願降薪投巴塞
巴塞喉舌《每日體育報》：巴塞已與比爾連簽訂了「秘密協議」
《每日體育報》： 兵工廠配不上比爾連
《每日體育報》再爆： 比爾連已傾妥好個人條款
盧柏迪古： 比爾連加盟巴塞可令國家隊更進一步
《世界體育報》：比爾連發瘋般地想加盟巴塞
球會名宿： 比爾連或轉會巴塞
西媒： 阿仙奴欲挖西甲新人王替比爾連
西媒爆料： 比爾連 快將穿上「隆」袍
西媒再爆料： 比爾連「500%肯定」轉會巴塞羅拿
意媒： 比爾連願高薪留阿仙奴
球會內部人士： 比爾連 為投巴塞拒阿仙奴加薪
摩連奴： 比爾連在魯營是多餘的！

就黎happy aouar

疤就算啦 連depay 韋拿杜姆都買唔到
你話傳賣左球員比軌既球會都仲有機會放得出

但教練廢

主場起碼贏波 即係起碼走盤先

痢同熱狗都買左人

阿狗冇派對牛蛙搞唔掂達蛇出手please

唔買牙娃點打猁狗呀

ok 換古

叫高狗救不如賣半隊算啦

羅東唔揸車的

Simon!!!!!!

笑到仆街 疤狗廢到 仲想出20m買比狗

快快手手啦利華

廢坦out!!!!!!

係想借

Goodbye and thank you Sead！

又唔見之前D晨操之星入咁多

開始接龍

Goodbye and thank you Sead！

咁遲...點搵替補人選

上場比狗好左反而阿叔真係大賽加戰術球員

上場阿叔真係麻麻地

20m想買人正選閘 邊有可能

遇強越強 遇弱越弱

正突然啲轉會消息進展得咁快

坦 回家吧

快啦屌 一野轟左落Aouar先

真係佢上場好似冇乜目標咁踢

正呀喂
賣到10M應該夠錢買party

但我覺得達蛇會買牛蛙

諗諗下 好似有價可以賣既球員都賣得7788
其他都有價無巿

達迷戀咗牛蛙咁耐 我諗佢應該都係會買佢先

auba喺屋企著阿差衫

goodbye ans thank you sead

要賣拿卡先開到Partey

非洲有錢人係著呢啲架啦

巴黎會唔會 panic buy 細爆

屌想要Party

人地好似係加蓬王子

我覺得未必 好睇賣唔賣到細爆+Balogun

直頭隱形

阿叔話讓你一個人

坦狗 10m
細爆 20m
拿卡 40m
廢龍 20m
班拿根 8m
Papa 5m
細梅 10m
快手

啲無球後插咪有係度囉

原來有炸彈

細梅冇啦，邊個會買個傷左既球員除左我地

祖狗簽牙朗條數抵撚到

雷斯喺gay定點？？
好似未結婚

RMC【 Tier 2 】：

阿仙奴和迪安就門將 Rúnar Alex Rúnarsson 的轉會達成200萬歐（180萬鎊）轉會費，球員將與槍手簽下五年合同。 加盟前的體檢將分為兩個階段，第一階段今天在迪安進行，第二階段會在巴黎進行。

其實你哋除咗阿狗，有冇like其他隊嘅page

無

無
其他隊d 球員就有

簽到人了不過係龍門

fb n 年前 like 咗都唔奇

一直都係一條心

唔係
不過佢老豆係國家隊隊長同足總高層

LIKE撚左黃潛 要撐愛蛇

羊ig又鳩笑

不嬲香港有司機

愛蛇重用久保就迷愛了

笑鳩電蛇

電蛇成日扮打佢

上場對面茅波先唔出久保
驚整親

死架仔身型咁薄上場踢實傷
都係愛蛇醒 識錫住球員用

星期六又有愛狗
今次要買佢對家了

澳州係咪易賭好多

迷愛了

thiago 應該趕得切對阿仙奴

No...One team One Heart

有咩咁值得高興

地標戰大炒阿仙奴

比啲教訓佢

岩聽

8:2 暗黑兵法買人?

其實咪即係賭365
好賭過狗會好多

踢完跪係度求阿狗收留

等睇唔出

軒隊>thiago

係香港都玩365？

其實作客利記0:0到都收貨有突

事實黎

對完呀叔自卑了

sick ball

留喺果邊唔好咩
係果邊你身型啱啱好
喺香港就肥鳩黎

唔比我地果場有牛蛙咩

Ig條片
可以無限loop奧巴鳩笑

踢6號又得踢8號位又得
態度積極跑動又多
呢D球員真係難搵
以前我都以為藍斯最後會變呢種球員
點知條友越踢越前

但你呢段套落thiago 度其實都work

有冇神軒咁跑得先

Thiago 你預佢踢3場 休10場

計跑既話應該真係軒

Good

人情味去晒邊

澳州啦 香港佢損比鹿會

今年英超係咪近年來最有睇頭嘅一年

佢笑到我都忍唔住笑

冇賣佢去中超咪算有人情味

又話fight for his spot

仲差放細梅去拿坡里

外國賭無得玩讓球

是撚但啦我廠一定頭3

細爆基本上無人要

呢隊咁鬼乞兒根本就唔會放在眼內

AJAX

意甲隊隊都乞衣

大把公司有 自己問人啦 最簡單睇有冇得玩365

Leeds u
brentford

竟然有人鍾情馬會 第一次聽

又低水又少波賭

依啲機構嚟講狗會都叫數一數二垃圾

最廢
派錢又慢

365 唔係外圍咩
唔賭錢

外國...

星期六又有愛蛇對家買

講句bet365無讓球就話我鍾意狗會

From London | Serious talks between #AFC & #CPFC over signing Wilfried Zaha. Should be a loan deal. Reports saying Nelson could go the other way as part of the deal.

Third target

Loan

你可以躝

WA

loan又ok喎
但tier幾先

無走地盤已經想屌佢老母
成撚日走地就縮沙提早封盤
乜鳩野都做得出
維護又閪

你就躝

做咩趕走我Nelson

#AFC is Zaha's personal preference. Despite having to listen to months of this nonsense last summer only for #AFC to end up surprising everybody by spending £72m on Nicolas Pepe instead, the Gunners apparently interested in signing Zaha again. The plan are still but needs time.

loan咁著數

80m 水貨

有冇可能呀. 我唔信
我哋夠哂翼

咁多翼

GOOD BYE AND THANK YOU SEAD

This is one of the plans Arsenal want to do but they should offload some players to get the deals done. The first target is Partey, the second is Aouar and the third is: Zaha. No time (17 days left before the window shuts) but we should wait and see. #AFC

實有買斷條款啦
之前都傳過

簽哂3個

Zaha good deal
佢Home Grown黎

on 99

羊比比沙夏拿卡 扯哂

ZAHA上場先比阿狗屌完,依家黎J

Zaha 好似又係真阿嚟

only loan bids

精宮第一輪 靠佢先有3分

係咪想降班

係囉...點出?

嘩屌
Party>牛蛙>Zaha

Jjjjjjjj撚死人咩

全翼陣

first 又變返party

實有人傷 完全唔擔心會有幸福的煩惱

比佢回家仲唔夠人情味牙

見到zaha咁撚鍾意阿狗但上季咁樣黎唔到好慘
希望今次黎到

三個都有 真係爭冠

簽晒3個我地今季場場求其揀11個出嚟踢都拎英超

上季叫緊80m 仲要一筆過

一直都係講緊loan一年
然後分期比買斷費
死窮閪意假哂時間

咪住個新聞係tier幾
唔想打空炮...

依家永昌宮蝕la
上年又唔平d

屌？

係呀其實有兩個已經奪冠
沙夏係黎痴獎牌

唔好理tier幾
今朝有J今朝打

鏟蛇又贏

捧英超個日... 韋拉亨利伯金雲加返嚟拍手祝賀 好感人

不嬲都係loan 強制買斷
唔知屌咩

屌下都唔俾咁惡

要道歉了

除褲了唔理喇

交換loan 咁撚益我地？

牛蛙partyZaha 一字排開

Nelson明日之星

loan就真係正

沙夏應該打假九？
借走nkxxx 拿後備
佢宜家喺水晶宮都係打假九

Fake news

nelson係loan過去？？？

搵過source ，冇講過wo

交換loan太好
如果送Nelson換借一年zaha我又唔想

on9

咪囉 無理由送nelson 借沙夏一季掛
又唔係缺賢
送細爆就得

先借後買啦沙夏
nelson賣都可以 不過要set buy back

不嬲講緊15m借用費+15m強制買斷
其實即係分期

zaha都就嚟28
先借後買都唔想為佢放棄Nelson

The Transfer Exchange Show
@TheTransferEx
Manchester City are in talks with RB Leipzig defender Dayot Upamecano.

Papa 賣唔出了

今日無啦啦咁多news

咁又唔係
如果借到zaha衝前4差好遠
你上得返前四買人先會易啲
攬住堆幼幼就算成材都要時間
到時羊都老 而家一定係衝前4
重要過育成遊戲

可惜無個係真

懷念愛蛇

占士都係啦 拖舟都唔識波嘅

又關愛狗咩事

愛狗快撚啲買細爆啦

越傳越廢

水晶宮想降班

唔關

會唔會有 Gabriel-Luiz-Holding/Saliba睇

啱啱想講佢仲未躝得

鏝唔要古列巴尼了

Luiz 同William 叫Oscar 黎係咩居心

哪有自家青訓

又話6weeks

人地bale 我地zaha

二選一,我要zaha

利簽埋thaigo勁到
仲要30m咁平

回塘bale

依家兩個真係無乜分別

你有英超有歐聯
都大把球員扭計過來

不過個踢法會唔會有變
少左overload左邊?

頭髮有分别

得阿叔先做到個變形系統

主場打韋斯咸都要出三中堅打防反

點解無啦啦又傳返zahatier幾先

到時會唔會雷蛇壓前少少然後牙t打哂左路同牙羊淫賤走位
然後中間出沙何壓前插入咁?

根本收收埋埋D錢

唔出3CB , holding luiz 就變大炸彈難搞

講真未驚過，開始簽老野就係隊波衰落既象徵

買咗zaha就唔使用你了

我地都簽咗兩件

雷斯出得啦？

唔同踢法

Pepe

29叫當打啦依家體育科學咁發達

Zaha 羊 安
你坐住後備先

當打laca咁快無氣

Zaha 黎做我後備
諗多左

後備都幾奢華
屁屁 拿卡 saka都要打後備
爭冠組

仲有ozil

坐看台

你唔拎牙朗黎講

雖然我覺得成事機會唔大
有錢都執咗牛蛙先

假設真係有燒出返
都真係幾勁
假設又真係買埋牛蛙party

oscar話2024 完咗約先

借姐 唔駛用好多錢
買齊哂呢3件話自己唔係爭冠組都講唔通

成隊波都就3章，點維持體力化打法雖然早2季已經咁諗 點知打到而加都仲有 又唔識傷

4-2-1-3個1係燒應該勁到癲

我廠重光之日